{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048077",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002163337?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 데이토나풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせです。 チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 追加人数は予約された人数以外は入室できず、払い戻しもできません。 客室内では火災の危険を防ぐため、キャンドルやブタンガスなどの引火性物質の使用が禁止されています。 また、全室禁煙です。 喫煙は駐車場でのみ可能です。 什器や施設物を破損した場合、賠償と原状復旧を要請します。 保護者の注意が必要な児童と一緒にいる場合、不注意による事故に対する責任は当社が負いません。 強い匂いがする食べ物の調理は禁止されています。 ペット連れの場合は、事前にお知らせください。 共同プールと客室プールはご利用いただけません。 ペット用品は個別に用意してください。 愛犬客室の掃除は業者や現場のスチーム掃除で行われ、掃除費用として愛犬追加費用をお支払いいただくことになります。 退室時にはすべてのゴミを分別して捨ててください。 プールとスパを利用する際には水着を着用しなければなりません。 また、入浴剤、ろうそく、花びら、ワインなどはお使いいただけません。 入室の際にはスパとジェットプール、個別バーベキュー、IPTV、WiFi、キッチン、客室の禁煙、アメニティをご利用いただけます。 また、プールビラとプレミアムペンションもご利用いただけます。 また、バーベキューセット割引イベントを実施中です。 2人セットは8万ウォン、3人セットは11万ウォン、4人セットは14万ウォンです。 季節によって商品や野菜は変動する場合があり、バーベキューセットの申し込みは18時以降に有料で提供されます。 申し込みは1日前まで可能で、薬味は個別に持参してください。 個別バーベキュー電気グリルは2万ウォンで、ファミリー海水浴場の近くに位置しているのでペット駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数は入室できますか？",
            "answer": "追加人数は予約された人数以外は入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で使用が禁止されている物品はありますか？",
            "answer": "客室内では火災の危険を防ぐため、キャンドルやブタンガスなどの引火性物質の使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "全室禁煙です。喫煙は駐車場でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "什器や施設物の破損についてどうなりますか？",
            "answer": "什器や施設物を破損した場合、賠償と原状復旧を要請します。"
        },
        {
            "question": "児童連れの場合、責任はありますか？",
            "answer": "保護者の注意が必要な児童と一緒にいる場合、不注意による事故に対する責任は当社が負いません。"
        },
        {
            "question": "強い匂いのする食べ物は調理できますか？",
            "answer": "強い匂いがする食べ物の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで宿泊する場合、何か注意事項はありますか？",
            "answer": "ペット連れの場合は、事前にお知らせください。ペット用品は個別に用意してください。"
        },
        {
            "question": "プールやスパは利用できますか？",
            "answer": "共同プールと客室プールはご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "ペット連れの客室の掃除について教えてください。",
            "answer": "愛犬客室の掃除は業者や現場のスチーム掃除で行われ、掃除費用として愛犬追加費用をお支払いいただくことになります。"
        },
        {
            "question": "退室時のゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "退室時にはすべてのゴミを分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "プールやスパを利用する際には何を着用する必要がありますか？",
            "answer": "プールとスパを利用する際には水着を着用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "入室時に利用できる施設や設備はありますか？",
            "answer": "入室の際にはスパとジェットプール、個別バーベキュー、IPTV、WiFi、キッチン、客室の禁煙、アメニティをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューセットの利用料金について教えてください。",
            "answer": "バーベキューセット割引イベントを実施中です。2人セットは8万ウォン、3人セットは11万ウォン、4人セットは14万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューセットの申し込み時期や薬味について教えてください。",
            "answer": "季節によって商品や野菜は変動する場合があり、バーベキューセットの申し込みは18時以降に有料で提供されます。申し込みは1日前まで可能で、薬味は個別に持参してください。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキュー電気グリルの料金や駐車場について教えてください。",
            "answer": "個別バーベキュー電気グリルは2万ウォンで、ファミリー海水浴場の近くに位置しているのでペット駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 555,
        "QA": 731
    }
}